求推介mouse

想買個mouse打下機有冇推介

logitech m100r

g403

roccat d mouse ok 唔ok?

邊款?

G403同G502有啲咩分別?

budget?

Rival 709

冇budget

應該話係冇限budget

呢個都ok會考慮下

g900 logitech

Shape
重量

G403

呢隻好用咩？

咁啫係G403>G502?

G402
利申:用家

Btw 樓主玩咩game ？
唔同類型，選擇都唔同

fps,moba,普通pc game都有玩

FPS 就 Rival700 / Zowie 系列 / Deathadder
普通game 都岩用

logitech g900/g403
手細就g rpo
市面上最好既sensor

好用不過貴到仆街